7月17日新疆黨委書記陳全國依舊主持會議，美國制裁是否有效？

有冇人可以解釋下比美國制裁後，點解仲可以完好無缺主持會議？？？

#noodles#

支那link

屌，好擔心制裁完港共佢地都完好無缺

Ching answer me pls

血滴子制裁最有效